let questions =[
    {
        question : 'Wann wird der Tag der Deutschen Einheit gefeiert?',
        answer_1 : '2. November',
        answer_2 : '3. Oktober',
        answer_3 : '4. Juli',
        answer_4 : '6. September',
        rightAnswer : 2,
    },
    {
        question : 'Wenn man ein Broiler bestellt, erhält man welches Gericht?',
        answer_1 : 'Ein Brathähnchen',
        answer_2 : 'Eine Bratwurst',
        answer_3 : 'Eine Brezel',
        answer_4 : 'Ein Brötchen',
        rightAnswer : 1,
    },
    {
        question : 'Was bringt Rotkäppchen ihrer Oma mit?',
        answer_1 : 'Äpfel und Birnen',
        answer_2 : 'Brot und Wurst',
        answer_3 : 'Kuchen und Wein',
        answer_4 : 'Wasser und Brot',
        rightAnswer : 3,
    },
    {
        question : 'Welche ist die Hauptstadt Australiens?',
        answer_1 : 'Canberra',
        answer_2 : 'Sydney',
        answer_3 : 'Melbourne',
        answer_4 : 'Perth',
        rightAnswer : 1,
    },
    {
        question : 'In welchem Land fährt man NICHT auf der rechten Seite?',
        answer_1 : 'Irland',
        answer_2 : 'Deutschland',
        answer_3 : 'England',
        answer_4 : 'Norwegen',
        rightAnswer : 3,
    },
    {
        question : 'Welcher Komponist schrieb „Die kleine Nachtmusik“?',
        answer_1 : 'Ludvig van Beethoven',
        answer_2 : 'Antonio Salieri',
        answer_3 : 'Franz Liszt',
        answer_4 : 'Wolfgang Amadeus Mozart',
        rightAnswer : 4,
    },
    {
        question : 'Wo befindet sich der Rote Platz?',
        answer_1 : 'Warschau',
        answer_2 : 'Berlin',
        answer_3 : 'Baku',
        answer_4 : 'Moskau',
        rightAnswer : 4,
    },
    {
        question : 'Was ist ein beliebtes alkoholisches Getränk in Japan?',
        answer_1 : 'Koto',
        answer_2 : 'Sake',
        answer_3 : 'Katana',
        answer_4 : 'Mate',
        rightAnswer : 2,
    },
    {
        question : 'Wie viele Kilometer läuft man bei einem Marathon?',
        answer_1 : '48,5 Kilometer',
        answer_2 : '50,2 Kilometer',
        answer_3 : '100 Kilometer',
        answer_4 : '42,195 Kilometer',
        rightAnswer : 4,
    },
    {
        question : 'In welchem Jahr kam das aller erste iPhone auf den Markt?',
        answer_1 : 'Im Jahr 2010',
        answer_2 : 'Im Jahr 2003',
        answer_3 : 'Im Jahr 2009',
        answer_4 : 'Im Jahr 2007',
        rightAnswer : 4,
    },
    {
        question : 'Wo fanden im Jahr 1996 die Olympischen Sommerspiele statt?',
        answer_1 : 'München',
        answer_2 : 'Atlanta',
        answer_3 : 'Barcelona',
        answer_4 : 'Seoul',
        rightAnswer : 2,
    },
    {
        question : 'Wie viele Pferde sind auf dem Brandenburger Tor zu sehen?',
        answer_1 : 'sechs Pferde',
        answer_2 : 'fünf Pferde',
        answer_3 : 'vier Pferde',
        answer_4 : 'drei Pferde',
        rightAnswer : 3,
    },
    {
        question : 'In welchem Gefäß wird in Hessen Apfelwein serviert?',
        answer_1 : 'Trinkhorn',
        answer_2 : 'Bembel',
        answer_3 : 'Kelch',
        answer_4 : 'Holztasse',
        rightAnswer : 2,
    },
    {
        question : 'In welchem Bereich ist der sogenannte „Goldene Schnitt“ von großer Bedeutung?',
        answer_1 : 'Medizin',
        answer_2 : 'Malerei',
        answer_3 : 'Schiffsbau',
        answer_4 : 'Planetenberechnung',
        rightAnswer : 2,
    },


]